明知再問你 結果只有 越問越不堪

見過第幾次

我

好耐無見濛b出post

屌

粗重功夫等我黎

整個肉丁米黎食下先啦

呢邊呢邊

交波啦 喂

後面有鬼呀!!!!!!!!!!

肉丁米凍檸茶少甜

轉外賣 thank you

沙呀六個七

唔錯 一陣過黎拎錢

掛住你

攬住我

改做狐獴舉ok？

雖然你好撚煩 不過多謝你

唔好拎塊板撞我啦

認錯人啦你

你識得意仔?

ching ho ball

收啦

條友啱啱叫完雞

唔係講緊我下話

yes

改名叫雞濛啦

on9

好字好字

網絡hey0

書法大師

手字又幾靚

謝謝大家 謝謝大家

冇得彈

呃撚含

咁益佢

含la ching

成班扯皮條

想睇佢含

same

我實俾架?

無得你唔比

你會架死gay佬

臭架 雞濛條撚

隔住個mon都聞到啦

係咪好短？

頭髮咁幼

又多條仆街入黎欺凌我

笑撚到我仆街

牙籤仔

alice我屌你老母

bb

下次送陰莖增大器俾你

屌你老母 你老母俾狗屌 早洩

豬豬

咁益我女朋友 我諗住搵牙籤吉死佢算

孝子 俾濛狗你屌

獴囝回歸

幾時分手？我幫佢埋單算
利申:20cm

狗也不屌

一諗起你條傻鳩都有個靚靚女朋友就覺得好心理唔平衡
我屌你老母呀！！！天理何在啊！！！

濛狗無人屌 慘慘豬

好嬲啊

洗衫板 隻狗狗叫vicko

不如改名做hiko

女仔嚟

vicko成個男仔名

Who ar

又會

啤撚住你

Ok

我隻狗黎

識笑

有個中學男同學叫vicko

你係平胸b隻狗

真係好可愛

gay

岩啊

好明顯你男同學問題男人老狗叫vicko 不過同得洗衣板同校都智障